容忍能力好低 愈來愈低

聽到啲藍絲 傻閪講嘅野
選擇性接收訊息
好撚辛苦 講極都唔明
真係 好快爆血管覺得自己
同自己諗法嘅人我係完全接受唔到
一啲都接受唔到 完全野都唔想講

接受唔到唔同自己諗法嘅人*

屋企人？ 講多啲

o個 d 人要搵其他方法
淨返o個 d 唔洗理佢, 唔係妳o既問題
連登大把人支持妳

頂唔順咪唔好聽，自己最重要

男朋友屋企人
又唔好意思對罵
但一路聽又好撚嬲
知道自己個樣閪口閪面
本身都幾鍾意同佢地相處
經過呢件事之後 真係有啲辛

唔想聽但係佢地又死都要講

好撚嬲啊真係 又唔屌得
如果係自己屋企人實大大力屌

道不同不相為謀
家人除左dna之外其實可以無樣野一樣
睇化左

唔係自己屋企人啊 但又要持續相處

如果你調整到自己心態，可以試下同佢地傾，但做唔到既就當佢地無到算啦
始終你同你男朋友過人世唔係同佢地

o個 d 搵年紀大 d o既阿叔阿嬸去說
佢地把口更加識得點做
要嬲o既呢度大把人陪妳一齊嬲
有乜野就嗔晒出黎唔好屈住

你地點發洩自己嘅憤怒

扮瞓既人叫唔醒呀，明白嗎
留翻啲精神處理翻啲生活問題好過

如果係一兩次, 我自己會嗌, 會唱歌 以前會無啦啦跑一段路
上 YouTube 睇下搞笑片, 睇下貓都有用
長期o既話最好可以減少見面o既時間

做D自己鐘意既事，搵明你既人一齊鬧下，
飲兩杯放鬆下，發現自己情緒太受影響就遠離下⋯⋯

最緊要唔好同佢地硬碰硬，只會愈講愈嬲又講唔明⋯⋯

同男朋友搬出黎住